［我真係好撚鍾意香港］曼聯終極FF轉會窗暨反對香港獨立及黑警死全家吹水區 [877］

屌

b on9 就一定
但真係唔係手喎

戇鳩鳩 呢隊波

禁區外…膊頭…12碼

屌佢班老母 成班廢柴

咁都12m
一來博頭 2來禁區外

痴線

自己回傳送12碼真係笑撚死

其實唔似係手

咁都12碼

呢個調動點都係on9啦

笑撚到仆街

差d3-3

成班傻鳩 明明可以輕輕鬆鬆

屌差少少比人追和

我睇緊啲乜

白lin踢得好 換走左 換件傻鳩
留80m

出黎搞笑

就算係計手球唔係都喺出邊咩

差d 3:3

神級換人

Sob玩出禍

cls差d3:3

個var執左佢啦

so9神級調動

痴撚線

on撚9

屌嚇死

英超Var真係on9

cls
咁早就平安鐘

做乜撚野呀

咪玩野屌

想比b踢多d啫
係龜又自爆在先

3-3offside

計禁區內

但膊頭都好明顯，好無辜

On99

前面入幾多都唔夠後面輸

B

睇完呢幾分鐘仲有冇人反白lin

有排平安鐘

龜 馬迪
Lan得未

做乜鳩

拜利賣撚得啦

費蘭度托利斯
咁都叫錯

我睇咗啲乜

唉屌做乜鳩

我覺得如果西班牙閪龍救到一次12碼隨時返晒黎
佢就係18世盃犯錯加12碼畀人屌佢廢就霉到而家

麥龜今日訓撚醒未呀

係咪手球就唔敢講，但應該係紮界

上半場話出b果d

禁區外都12m 球證幾時死全家 屌你老母

點解唔換麥鳩

呢到好多傻鳩狂丁拜耶

快d燈下先

岩岩冇睇，做咩換走白lin?

好撚憎麥龜亞

VAR做乜9

賣左m5先

屌你打fifa咩 有script咁

咁公平d
12碼唔關佢事

反冰輸到仆街

80m自爆在先
b先會手球

白lin原來好能勁

引火自焚

如果咁樣失分真係好戇鳩

迪狗麥狗讓返份人工出黎比般奴好過啦

嬲唔落 好好笑

今場真係好好睇，好耐冇嗌咁大聲

馬迪咁撚樣回都鬧中堅 你好笑

真 個次一野打沉

廢到...

換個炸彈入黎做乜撚
傷到變左垃圾啦

災難級

冰有咩問題？冰呢場好過龜喎

我記得呀屌

堅尼睇緊live既話會唔會打爆mon

又變3:2

笑撚到我

衰撚過街場

冰究竟係咪受傷

話佢禁區好撚定

擇界都計界入面架

關b咩事

買般矛反cup對沖下 dllm

頭先都J緊

仲要係膊頭

嚇L死

其實B仔都醒
即刻縮手
點估到80m同Matic夾埋撚佢

明點解唔用拜利啦白lin廢還廢，起碼預到佢會做d咩，b真係好痴線

b仔無辜

無冰玩撚完

等水break

好學唔學，學費sir平安鐘

冰佬唔係到先知佢有幾勁

keane同踢班人踢會唔會完場逐個往死裡打

上上次救到12碼嗰時仲係8：2 rvp

關sob事

馬迪攰啦

馬迪球傳波閪到咁 點接

根本耶利呢球無辜到仆街

曾偉忠
費蘭甸奴講錯做朗拿甸奴

DDG搞乜9, 換清新啦屌

以後唔屌白lin了

係，紮界都係12碼

80m其實係中後場d比波好撚on9

福馬木 又去左邊

啲中堅加龍完全係發瘟

半場就換 隨時下場都冇白lin

換清新啦屌

now個講波佬

膊頭pen都賣

傻9先反冰

論白lin的重要性

呢d後防係on9

sob仲睇波
落去屌下啦

左右腳

個波都未上到去

綠木

痴線架綠木

佢條片停嗰個位都唔係佢掂波嗰下

牙木痴撚線

Greenwood 世界級

Goal

綠木怪物！

左右開弓

Greenwood痴撚線

個龍ON9, 快D換

換白lin都唔換佢
麥隊踢到腳軟未

有冇acestream link

Cls greenwood

綠木gooooooal

屌你綠木左右開弓

勁到仆街

綠木又入

greenwood

木仔 勁到

木

破紀錄未

出番黎幾分鐘踢緊咩
頭先就算唔係手
Ddg都有球近柱又爭d比人入 係人地中柱咋

好撚癲

綠木勁得呢

真係好屈機

木痴撚線

新契仔 龜

Cls 綠木好能勁
Who need sancho

綠木！！！！！！

木真係好勁

癲鳩綠木

Greenwood

做乜唔換龜 反而換冰

wonderkid

係場入面應該屌撚死哂班人

綠木梅開二度

嘩
木仔好撚勁

Wa j撚死

青木勁能到

今場就20球俾你睇

who needs sancho

Greenwood勁到仆街

救世木

咁都要屌佢

嘩

綠木份約去到幾時

綠木真係勁得好誇張 真係勁過福馬

睇撚到嘩咗出嚟

clsssss

唔撚駛買sancho 了

Greenwood
神童

20 20 17痴撚線

綠木痴撚線

完全捉唔到腳影射又得cup又得

祝佢去驗尿啦

死喇 買唔買sancho好

綠木潛力99

綠木差個頭槌就完美hat trick

英文旁述先話會唔會上半場咁，俾佢入一球，入返3球

木咁癲
以為朗隊個記錄有排擺

唔係 15/16足總杯四強 救盧卡古

CLSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS on9

Cls

之前仲笑車後防

又話綠木踢正選隱形嘅

唔係 係贏足總盃個年4強救lkk

5千萬考慮下
依家唔急了

Who needs sancho

呢場係咪鬥入波放棄防守？

Cls木仔左右腳

greenwood 係真心Rooney Cron level wonderkid

右腳入埋

好似去番費sir時期 後面失幾多前面就入番幾多

錫晒你 木仔

連頭都有仲得了

好撚勁

左右都射撚爆你
勁過vps

左右腳世界波
屌你老母

18歲

哇 Greenwood 勁撚到。。。。。。
已經唔係年輕球員咁簡單喇喎
係咪比人低估得太厲害

CLS

木CLS

綠木d射術好癲

真

綠木勁到癲

cls

Greenwood根本係球王黎

以為又黑

綠木又救全家

無女屌之後球球都大大力

見佢一射就覺得會入

var係咪反曼
又check

唔係講笑
綠木帶波個下
我已經諗呢波有機會入
真係入咗

木仔cls

一腳挽救返場波如果唔係隨時俾人反cup

帶帽啦dllm

木仔好撚勁

辛祖就洗唔洗買

j撚死人咩綠木

唔好咁多籍口啦，心理質素都係運動員嘅一樣能力，幾年都踢唔番起就退休啦

未來金球獎

唔駛買sancho啦 換龍算啦

Who needs haaland

痴線一掂波就入

綠木係咁跣

牙木真係同rvp 一樣

綠木正選無撚用？
我屌曬你地老母呀

其實佢得18歲

綠木勁撚到

木仔救全家

好有當年rashford第一年影子

次次都死角

綠十真心有料 射親都入咁

個中場真空到

救世木 下個po可唔可以表揚下佢

CLS 勁到

到我發威

Who need sancho

真。五星weak foot

如果木戴帽

who need辛祖

睇佢射波就有種入波嘅感覺

個場好撚跣

表揚綠木 下個po

綠木左右腳都咁勁

上下半場嘅劇本一撚樣嘅

普巴中彈

好彩有我

係個波好勁 球球撲到都照入

仲洗唔洗買辛祖

講撚咗好多句cls

左右都勁bang
點夠佢玩

勁好多wo，拉豬果時係入門前果d tap in

福第一年波追人同扭波多喎

牙木呢隻射術20年青訓都未見過

如果greenwood 係多仔應該又係要100m

甸恩忍唔住笑
心諗：你哋痴撚咗線？

可摸耳換oblak

RVP 威力加強版
左右腳都有

般茅去英冠踢輕鬆波唔撚得既
係要咁撚駁命

唔洗助跑都射得咁靚咁大力

好腥

呢場好撚癲

好撚似RVP

Agree

Cls...成個大哨咁

今日馬迪係踢咩位
比人打反擊嗰陣唔見人

D射術仲勁過rashford第一年

正式宣報碌木已成球王

真正wonderkid
對上係包皮

俾ddg返鄉下掛靴

洗系換咩
大大個D軒

左右腳都掛到網

雲佩斯著26號？

李城1-0

損人不利己

而家我睇對手射波如果中龍
多數覺得西龍會失

點止

綠木可摸耳戴埋帽

5* wf rvp

綠木呢場千其唔好hat trick埋呀

same

Jump

20 = 20冠

李地贏緊

靚位罰球

比牙木射hat trick la

驚西甲過黎既龍會瀨野

以後打弱隊用greedwood
打強隊用d james 打防反

馬仔擔位

罰球俾綠木射啦

馬後炮咁咁話，賣lkk真係3贏

FIFA 21 cover仲唔係綠木？

至少都真人樣啦

綠木下年著11定7

慘，開始畀連登仔吹捧

般奴入返球啦

⚽ Mason Greenwood (aged 18 years & 277 days) is the youngest player to reach 15 goals in all competitions for Man Utd since Norman Whiteside (18 years & 19 days) in May 1983

希望木可以戴帽

Draw foul王

射術隨時好過而家福
福當年係個走位捕位好搶眼

比綠木左腳射啦

佢射術就是係宜家既福都勁過啦
洗咩講第一年

greenwood 呢啲先係射手，其他都係災難級

睇返Greenwood幾年前嚟香港踢已經高幾班

11號 7比新草

有個羅美路唔用

好似佢罰球係右腳射

咁又唔好吹咁大，射術真係可能有得比，但係控傳盤帶仲差好遠

brunooooooooo

佢心諗外圍molamola喳

般奴

5-2

勁到咁都唔吹捧得

勁

Bruno
1g1a

Bruno

brunooooooooooo

好心麥佳亞你今日咁撚柒就咪下下搞到咁複雜啦
推十碼交五碼
守波都柒下柒下仲推

Bruno gooooalllll

6球5助攻

9場

九唔搭八。。人哋講緊greenwood踢到成個雲佩斯咁

Yes

bruno

2 a

差普巴

呢場真係cls

Lee 隊真係曼聯？

巴打你有冇acestream link

痴線 呢場波嘩左幾次

屌咁多靚波

般奴入埋罰球

5:2

Bruno 1g2a

不過嬲都覺得福垃圾

罰球左右腳都會用
12碼先用右腳

冰先係真用波中堅

痴撚線bruno

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

丁死

今場對手會高位同埋打快攻，所以matic冇影係好正常

有睇過清新 佢派唔少

換走般奴休息啦可以

Bruno Bruno Bruno

如果呢場有球迷入場肯定癲到仆街

我勁到。。。

癲恩我屌你老母

真核

好撚痴線

對上一次英超入5球係幾時

罰球直入都要check

呢個真

off乜撚野

又做乜9？

又check

又VAR?

又v乜鳩ar

456

大炒

有咩問題

左腳都得 仲遠

我係咪睇緊曼聯

Sob第一場？

14、15出黎 你熟識嗰對曼聯就會返嚟

龜

紅牌又唔撚check
痴撚線var

又check乜撚

同b仔一樣，出得少派少啲膠

var完未

Check咩鳩呀
Fk都check

終於有番小小以前既感覺，你入我一球我要入番你兩球或以上

睇下姐

最on 9 真係膊頭當手球

用VAR最弱智就係英超

般奴鈄下啦 普巴上

差普巴咋

屌李城入波

甸恩連想黑都黑唔到

完 入了

咁撚鍾意睇VAR

var真係反曼
又check d咩

Sob第一場都好似係5:2

你知連登仔啲燈力啦

換btuno喇

VAR係咪on9

每入一球都check

今日曼聯係咪冇畀錢VAR

會唔會太靚

成日Check啲唔撚知乜嘢

龜準備又送番球出黎
睇下對面邊個好彩

蘇b買啲人幾對路

球球驗屍咁驗

60分鐘，換得啦

球證買重客wor 做到咁

sob game 1?

咪信埋呢啲

英超var真係好垃圾

佢隊熱狗都追唔到啦

我真係喊左出黎

唔係兩球on9波就黎贏緊半打

嘩屌 沖個涼5:2既變左

肺炎後曼聯勁到 場場都贏幾粒

睇乜9 成日睇dllm

乜柒都睇 甸恩企係到算啦

係時間換人啦sob

嗌到喉嚨痛

綠木真係癡撚線

幾耐冇踢得咁順

球球都check我曼

想點

快啲一字排開換人啦
換黑b出黎唔知做乜鳩

8-2 ok?

因為雙核

般奴綠木勁撚到咁 班大帝人工咁鳩高面唔面紅

想普巴入返粒

問題係唔係球證決定睇唔睇

畀妹妹入番球好冇？

5:1對卡夫

唔係 係1415主場對愛華頓 拜恩斯射左邊 ddg撲出.

成日掛住...8比2....

LM等睇報紙佬過幾日吹
普巴無得做主角無入波想走

痴線呢隊曼勁到

哈囉出黎未

metoo

邊度順只係射親都中姐

0gard而家咩樣

甸恩條撚樣收開幾錢？

係時候到pogba啦

x2！！

有朗隊同羊就得姐

全世界用都算正常
得英超用到咁反智

真正以進攻代替防守

Cls中場開咗幾多次波

條撚樣躝啦

邊年先

對上嗰次入到6球係幾時

依家勁撚過蘇斯啱啱嚟嗰11場不敗好多，嗰啲話 ole out嘅死晒未？

屌你老母罰球都要check

買完般奴之後隊波就反底

如果頭先比人追和一定屌爆馬迪菊花

Fred in
Bruno out?

拜利次次掂波我都好驚

妹妹而家踢波好輕鬆

真係兩個都唔放鬆得 一個MARK又MARK唔惦
兩個MARK 另一件又任傳

撚樣

Fred ready

對面個29號咁高
有無2米

人地都睇穿你下下開短啦

同我搵人再去木仔門口放煙花

motm : for not playing

唔會面紅
會搬奴扭計加人工

Billing 好似198

摩佬都吃屎.... City都吃屎.....

8-2 普巴戴帽

27歲新星知道自己垃圾未

馬迪抖得啦

pogba 入埋la

Bruno黎左之後 幾g幾a
好似場場都有

有冇人覺得福復出後好肯配合

龜帶波衝上去我仲驚

我都覺

費sir式對中下遊踢法

足總盃對燦美爾
聯賽真係數唔到

對面billing高d定馬迪高d

一個世界級中場就將隊波Upgrade到咁

who need sancho

就算般奴暫時2G1A 今場motm係咪要比綠木先

同埋講真，都攰啦，佢場場都跑到咁

聯賽幾耐未試過入5球

拎住10萬係屋企睇live

Yess

要不是前場生性
80m早就死全家做戰犯了

sob第一場到而家囉

摩味留比熱摩摩J

So9 first game

off...

唉呀

我想睇綠木戴帽

呢球咁靚

越位

佢唔洗做晒所有野 爽

屌 越左

awb d傳中比人低估得好撚緊要

可惜

嘩 畫線

一定
0：1射入1：1
3：2射入4：2
好撚關鍵

追和同拉開比數咁重要點會唔係木motm 👍

冇啦掛

越咗

awb靚到

綠木啦 反cup 又燕梳

Var 做咩鳩

依家free kick 唔俾咁咩？

屌 offside

頭先邊個清屌awb唔識進攻

集氣牙妹入波，綠木戴帽

未必！

var終於幫曼
No offside

咁都俾到offside

好想普巴入波

fred換馬迪啦
馬迪唔無咩氣啦，而家需要跑狗

Zzzzzzz

腳指尖平排

福好慘

又好似冇

格硬畫到offside

越左少少

越腳甲

Var真係好撚好笑

VAR 唔係無呀屌你老母

雲比沙卡啲傳中好急勁

腳趾甲越位

咁都唔計平排
on9???

屌 又係咁...

想幫綠木含
勁撚到癲

福仔而家走位其實真係好撚銳利 後防望少半眼都收皮

anderson

Var兒撚戲到

Bruno bb

燈到連awb都識出波

膊頭offside

突左隻腳甲

應該膊頭
算啦
唔撚識睇

雲比啲傳中進步左

手毛越位 dklm

On9

Why not both

offside

以今時今日科技 呢啲垃圾Var有係得淡笑

on9 var

越左隻腳甲

打聯賽根本就應該係咁

本身望越咗,咁拉完線反而覺得無越

英超VAR

VAR真係好撚on9

屌你, 條線畫係外面

Keep住依啲走位 依隊曼隊會好恐怖

小畫家

般奴黎左之後前場真係生哂
連走位都好左

角度唔撚同 水平睇越少少 var個閪鏡就冇越

var兩條線嘅距離係腳趾

肯俾般奴休息未

個 var好似係專登做到認同旁證個決定咁

比綠木入多球啦，就帶帽

用得var check已經唔會再有平排啦

甸恩吹開個啲波例牌實瀨野

無錯，有走位好撚勁

我想睇綠木戴帽呀
屌

Fred sub Matic

Blind Lives matter

on9= =

福係咪上力

原來聯賽對上一次6球 or above 就係8-2

腳甲offside

講畫線冇一球夠馬達個球on9啦

有無link 突然死左link

2mm越位

5 star weak foot

一樣

加埋妹

福入到你話幾好呢 佢都想要番d信心

仲有唔好再屌awb傳中
依幾場 場場都有d好毒既pass

幾年前啲畫線都靚過宜家啲VAR

牙fred

韋西迪

細細個已睇佢

越乜鳩

越幾多MM?

一陣咪要一換換3個

仆街VAR 好撚反曼

屌你老母VAR多到斷晒節奏

連登仔對眼＞電腦

今晚分分鐘7比2

以為NBA嗰個

好記得條線係彎嘅

咁都越手毛越呀？

Awb進攻進步得好快
由0到有少少
再到依家次次都見到佢
勁到

想睇普巴入波再木hat trick

真係進步左

一字排開

有冇圖 冇印象

咁既話夏天補強後備中場質素比較重要喎，唔想再見到14，15出黎

甸恩真係好撚憎我曼

對車比馬個球頭槌

手畫咁

Grealish la

Bruno換麥湯
福換halo啦

死左link 有無人有？

Thanks

係改咗踢法推兩閘上去多咗

屌你老母 黑撚左兩球

終於比般奴抖下

Reddit Soccer Stream啦

出williams未

30m啦

Dllm var

我都幾肯定如果旁證冇舉旗
var就唔會推翻

總之個 var好似係用嚟 justify球證咁

想睇GOMEZ

可唔可以換mata打下攻中位，都5-2

華西影子

喝水break又要屌下80M

water break黎

Rio都J綠木

80m b ddg

ddg又

LAN 咗

斜嘅
馬達特登開post笑

40m內真係買得過 再貴啲就要諗諗

80m垃圾

都要佢能力配合到先得架
仲記唔記得開季個佢

dllm ddg又咁傳

taa 禁區頂crossing
awb low driven cross

屌咩好㩒驚chur爆佢

出麥湯halo james啦

ddg 想點撚樣呀

點解普巴可以踢到咁踏實

DDG啲傳波

個廢龍真係

DDG

屌小畫家黎

換龍啦屌

果個講波佬話費特連人帶波攞返
心諗
條友自己跣低wor

DDG 搞咩

不嬲佢都可以咁踢，係d媒體成日屈佢爭大佬

var成個反曼咁

個後防真係...
AWB前多過後
80M 同DDG 派撚哂膠

下場隔左五六日先踢 ok啦

仲話佢夠硬正，心諗掂都冇掂過佢

以前冇人走位焗住自己妹波

般奴而家市值幾多

應該無波入了

好想普巴入波今季未入過波

普巴斷咗人地幾多次反擊

般奴教路比木幾耐冇見過一個球員咁有卡士果然係認真撚

一個般奴改變全隊

Pogba入埋就完美

So b算唔算教好咗妹妹？
定只係買咗般 分擔咗佢工作？

真
關費特撚事

清新值得更多機會

Smalling 走左之後ddg閪捉咁耐

依家既聯賽係順便比埋Var做培訓

盲撐DDG解下畫先

個下漏有默契到

有bruno, 普巴似番法國普巴
唔做主攻果個佢發揮得好好

綠木除咗射術 其他野始終未及得上18歲朗隊

其實都派唔少

都係出黎企姐

大佬寧

仲唔換人？

fred 停賽前儲氣踢左幾場好波

出番黎又要再儲氣先有野睇

如果攞果個係綠木真係不得了

有冇守過龍阿？ed波唔易交咖(好似係咁)

肥梳好靜

見到shaw愈踢愈有 都幾開心

不得不承認
係

希望佢可以ban 爆對面膝頭

蘇蛇係咪想等綠木帶埋帽先換埋嗰3個

般奴跑動一場幾多km?

究竟綠木戴唔戴到帽呢

唔靜啦

now講波佬係咁on9啦
啱啱話king好後生不過都成28歲

仆街，駁唔到

無帽

上年未走都已經閪緊啦

如果有埋hehe就好

想睇lin多過占

上季都閪啦

換了

點解換木

冇了

綠木戴帽要下次了

不如換肥梳先 我覺得佢就嚟死

屌你咩sob

走左lu

屌換綠木都唔換般奴

但係好有娛樂性 一啲簡單撲救可以做到撲世界波咁

般奴勤力到
小心傷

快啲入波啦屌

準備西波

休息下啦

啱啱馬仔射波，講咗普巴

James 準備偷雞了

James 災難級

屌 我想睇戴帽

sob自己都前鋒 俾個後生仔搏埋hat trick嘛

greenwood冇得戴帽

ddg

般奴要踢全場了

Shaw好多時攻到上去但係唔會試吓射 之後又搓返後

又係飲奶

西龍又想點

屌你老母
換走般奴休息啦

拜利龜ddg 炸撚到

又飲奶

冇得再換

唔換bruno換綠木

對熱刺個場之後就閪

個廢龍到底想點

8號朗尼我覺得係比美斯剛出道仲屈, 無得比

還掂下場10號先踢都換

Dllm ddg

仲有一次換人機會，半場果次唔計

個後防

換木

On fire都換

比james踢下 唔係好似fifa咁喊面

無咁嘅技術，死左腳又修正唔切

18歲仔
So sir都話要錫住用
陣間用到奧雲咁就唔好喇

無得睇戴帽

今場波係講波訓練班同var訓練班

同埋有氣牆
d波成日柱邊 佢無反應 又唔會失

屌李城2-0

一場廢過一場

有咩問題
佢定位係sub

英冠仔出黎可以睇下同木木差距幾大

是但啦 踢成點都375K

閪龍

水昌官

綠木拎住果枝係牛奶？

果次打norwich先派膠黎

好彩前面入返夠，換著以前又係ddg後防累無前四

望車仔和

垃圾

係

想普巴入波

Degea係柒在𢭃噤高人工派膠
減一半人工仲可以用下
唔係lan啦

good relationship with SoB

Shaw好撚好體能

帽

如果唔係要成全c朗做主角
金球獎可能有朗尼份

一奶一水 18歲仲有得高

+1

有冇發現而家開始個個都飲奶

般奴馬仔唔換

華dee 一百球英超入波

大炒緊之下般奴又踢足

ddg係咪出黎搞笑

再咁廢又獨，sub都無佢份

18碎仲有得高

西班牙廢龍

費特今季其實好撚正wo

主攻戰術未到佢姐 踢多幾年 學下傑斯點踢先

差少少

試下戰術james換蜘蛛打LWB好過啦

廢龍球反擊開平飛d啦

其實佢得24歲

fred 換入黎之後唔錯,搶返好多波

青訓教咗佢幾年

契仔黎

可以代matic

我細細個就睇佢踢英超

唔好呀，實俾人截到反擊你個反擊

Dj

James 見到馬插 之後先有反應插

有冇halo睇

綠木fifa21 potential坐底92啦

福都有進步
俾著以前鳩射飛機咗唔會傳

如果頭拜利一野炒埋ddg度會唔會撞番醒兩個人

唔知以為佢27 8

咪係

我諗返無搬爐嗰陣普巴傳完波啲撚樣兩腳就回返畀佢點有心機踢

James

呢啲地波傳中好撚勁

最緊要有真樣

睇左佢好多年

Fred幾fit

補鈣？
可能怕佢18歲 d骨易傷

占出得好靚

福馬有5會

福真心踢得好好
d俾波 走位好make sense

無下下格硬去

但...其實佢上半季成日自己去
唔怪得哂佢
中間得馬仔識踢波

傳唔到俾馬 就要俾Lin P
不如自己去

James今日幾fit

Fred都踢得幾好

隻色似咋
可能係嗰啲能量飲品

妹真係成個踢法唔同哂 以前好似一定要做主角咁
見佢依家12m罰球都唔爭射仲踢得幾開心

halo你有十分鐘

爭少少

無啦啦仆街

9+10

uncle mata
hello in

福馬 out

唔換bruno

我諗起牙朗個廣告 同個球迷撞完之後交換左身體

佢叫恩哈路做乜野名

唔會 會急停再flick

Dj出得咁靚

褔啲視野同傳波真係好左

費特 james踢順境唔差

福仔真係好想入波

身形似40

終於識追後柱

James其實幾好喎出嚟

仲可以換人既？ 半場換人唔計？

試中埸

好撚fd

攻又係佢守又係佢

般矛散散地 真係唔該入多兩粒追下得失球

乜可以換四次人？

馬福

真 好似踢左好多年咁 原來細過我...

我聽到希亞路

希亞路

瘦左身啦

Feel到成隊都好有爭勝心

難d
Rooney其中一個問題係自律性

但佢天份係極高

Fred出 = 踢返武肺前打法，其實都係正

唔計

我都聽到

可以睇下佢比唔比到波halo入

個場真係好sin

Fred勁撚到

幾好嘢
burno唔使抖

Mata後倫出黎打下中間位，同halo夾下

Fred

唔係飲可樂就得

中場換唔計

呢啲時間比占士出黎踢就岩晒

fred屈到

佢18歲已經係修頓英超踢正選
睇得耐先以為佢好老咁

點解唔比bruno休息？

半場換人唔計嗰三次？

都話佢不嬲都話要做主角，係d隊友太廢靠哂佢

推聲果個推到好正

垃圾熱狗狗竇好話第一球12碼有問題
比daddy撚到傻閪左就番去比狗屌啦
波打手

馬仔

痴撚線
成場係咁嗌錯
般奴叫左費托

哈佬個走位

依家改左換5個

般唔換走

9+10擊拳呢下真係好好J

般奴呢

可以換4次咩

講起可樂，又諗起c朗

似我個50歲嘅老豆

福仔馬仔今年英超都入咗15球

睇波都不忘mon post

龜扮完用波未

可換五個呀

一共可以換5人

好撚bulk

80m
差啲撚鳩到妹

牙fred好fit
見到前面個個都上力就開心
反而係後面

龜又醫院波 佢訓醒未

shaw

首要目標，妹入波。
次要，ig佬入波。

我聽到迪比亞路

有d球員就係唔岩圍住佢踢

人地個龍都識封近柱

Shaw勁到

Pogba shaw

Pogba 靚到

普巴球long pass

5個要3次內
半場個次唔計

普巴真係痴線,輕鬆傳球4,50碼到位

我都想睇下一班副選加雙核有咩效果

個長波邊個放?

Cls長傳

因為只可以分三次換！

講多次，最多可以分三次換人，換人名額五個，中場休息換人唔計入嗰三次

Pin me

係pogba係好波，但係就係做唔到核心

Shaw

麥龜係咪唔識落雨踢波

得普巴傳到呢啲喳嘛

不斷傳後

Pogba

係3次換人 total 換5個

馬達般奴爽到

Waaaa mata Bruno

wa 馬叔....

達叔同bruno

馬達般奴

自動導航

睇佢訓練相
除衫不知幾瘦

係佢骨架同Rooney似
本身個身厚 所以會肥

tikitaka

Bruno馬達兩次one two

可換5個
不過要係3次換曬(半場換除外)

咪係仲有邊個俾到

Haloooo

halo

哈囉

Halo

差啲哈路

普巴打得好好

If halo

你俾啲正常隊友Mata佢仲有貨㗎

Halo爭少少

halo差d

馬達同般奴

達叔可否後生返幾年

其實冇14 15號 d前場踢得幾好

馬達真係要勁人先配合到

Mata幾生猛
出嚟踢10幾分鐘 控下球係幾好

好撚夾

牙般差啲三助攻

希亞路聯賽爭咁d運

而家就真係淫亂走位

中超係掙啲

fake左d球迷聲

Halo差d

True 比啲識配合既隊友馬達有第三春唔奇

mata等左咁多年, 終於有人同level

求神拜佛,爭到前4前唔好用傷用乾bruno

Halo 災難級

好想睇佢英超入波

依家係中場核心
唔係一定入波先叫核心嘅

木狗開季買到般奴
猁狗會攞到英超咩

買斷哈囉得唔得

唔用超新星就得

半粒鐘一個post

哈路

Halo如果入波就
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

呢個普巴好爽 好好J

DJ刷角機

So9 mata同bruno應該同場架

馬達叔叔

咁嘅後防你話呢

場內推聲手幾掂吓

希望留到哈路

正前有佢打後備前面真係夠哂人腳

halo得身位真係好撚尾機

halo食身位真係好勁 馬仔真係要學野

即係做唔到帶隊果個

普巴快啲入波啦
Bring bring眼都差啲入

猁狗贏唔贏到我唔知
但我地應該唔駛咁辛苦係到爭緊4

..............................

- - -

20+ig story motivate 自己

Mata 出親唔係夾Lin p就占

D球迷聲好準

又唔係嘅
佢地28場贏27場 冇野講喇

春就未必，始終體能差啲
但間唔中輪換下都幾好用

但都係果句
P仔落場下下出120%力
好有火 又有死球

點都要人輪換 佢肯嘅留多一兩年無問題

27歲新星就走啦
而家落場連火都無

E場梳爽到，到到都見到佢

Q

馬達+普巴+般奴

mata 心諗我仲有心有力時...就配埋dLin,爆炸頭LKK比我

依家先有個bruno可以夾

真有heart。又肯做後備殺手

應該都攞到，佢地唔大炒都柒住贏

我地應該同曼城一齊R住踢

妹踢得好

普巴